如果係屋企搵到兩三個CSI口罩應該點處置好？

真係得兩三個擺得好埋既，可能係好耐以前我阿嫲去醫院拎返黎無用過就收埋，我真係未見過，應該點處置好？

相信政府! 訓教都要帶住，帶足一個星期先好換

講真 有你就用啦 你唔係聽連登仔講用Csi會比人批鬥呀？